
                      Captain Feminazi. Me tiene harto este tema y las ideologías que quieren imponer. Quiero películas buenas que entretenga y no que me torturen con una película malísima. Y la actriz no me agrada y que ya se ganó su odio con sus declaraciones, la maldita racista. No tiene mis respetos, pero la película es malísima. La peor de Marvel Studios.
        
            